唔好屌我！！ 我唔想拍拖

有冇人覺得拍拖好撚攰
鬧交好傷神
日撚日都嬲，又鬧交真係好攰

但我愛佢

辣殺

日日都嘈餐勁嘅 幾愛都會有想放棄嘅時候

因咩事嘈

同埋一齊咗幾耐

其實好少事 係相處模式有磨擦

呢句講得好岩

同女朋友拍左4年 由讀書拍到出來做野兩年
一直係個個人面前都好恩愛 認定左結婚對象
我好愛佢 佢都好愛我

但每撚次嘈交都好攰好辛苦
只係一d小事 都唔知佢嘈乜撚野
自己係到發脾氣西面 我乜都無做錯 就發洩哂係我到
唉

你會唔會還口

唔岩性格？

已經粒聲唔出 等佢小完就算

通常係咩小事
生活相處？

通常都係 遲左陪佢 或者 陪唔到
我都係想搵多個錢 比幸福佢姐

我又唔係拎d時間去溝女
陪佢時間係少d 但我都好珍惜 好希望陪到佢

佢係咪驚死你去溝女

口係咁講 但根本我就無可能有時間溝